想搵人夾IBD market smith

Market smith 美股版
1499美金 14個月 想搵6個人share

有意add tg : ijnokpl

畫圖定睇fundamental?

用黎選股多

好過trade ideas?

未用過 但通常我就會用market smith揀強勢股

好奇問下你做day 定swing 呀？

Swing